點玩9個d叫你投票嘅莊員？

我:

係hku U Street:
莊員: 請投x鳴全票(連個莊名都難打過人)
: 投左喇
莊員: 多謝晒
: (向住我同行個friend大聲講)投晒反對票呀嘛哈哈
: (我無調轉頭睇佢咩反應)

係屋企，ling~ling~ling~
: 咦有電話wo
: 喂？
: 你好呀，我係UCBA打黎嘅，想提你記得投返我地花草呀
: 下errrrr.......我覺得CC條女正d
: ..........
: 喂？喂？。。。無人出聲嘅白撞呀？
:(收線)

係hku U street 上層
: 同學你係咪Engine架
: (心諗:你老母有無教你問人野要加返"請問"，"唔好意思"係前面？) 我個樣似讀Engine咩？
: err...

係HKU
: (向住前面位同學)同學係咪bea student?
路人甲: 唔係呀
: (心諗:哈哈，準備問我喇！)
: (望住我)
:
:
:
: (對住我後面個條友講)同學你係咪bea student?
: ->->

:(心諗:屌你老尾)

hku centen 一帶，
: 同學你信唔信主耶穌？有無興趣join我地團契？
: Well....
。
。
。(唔記得左中間對話)
: 不如跟我一齊讀下呢段經文Y!
: (唔撚係掛屌你老尾)
: 神愛世人。。。
: 行深般若波羅蜜多時，色不異空，空不異色。。。
: (之後唔識背，即刻調轉頭跑)
:hey..hey...喂...
: (頭也不回)

以上內容純屬虛構

你咁型我都唔知 reply咩好
一陣傻你玩9埋一份

up乜
?

樓主係咪覺得自己好撚型？
你話笑鳩人Dem beat都叫合理
但SU支候選莊拉票有咩問題先
Cons寫明要夠quorum先當選到
你就唔知做乜鳩以為好好笑咁侮辱人
抵你班kongu仔畀李國章玩撚死
你額頭寫明你讀咩major嘅咩
你又唔係鏗哥張六常

ucba 同 kongu

一打膠 唔洗找

上次同傳教班耶撚咁講，佢地搵牧師幫我驅魔

樓主：天大地大 唯我最大 天上地下 唯我獨尊
個世界圍住你轉

第1果個幾好笑

讀經文嗰個幾正

Kong U專出on9仔？

err...

點解要玩佢地?

讀經文個個係真
其餘個d假膠純ff

心諗做乜叫我讀經文？

好撚無聊